建議鄭月娥取消德國人免簽

畀人一巴一巴打埋黎喎，唔嬲咩？
順便取消埋成個EU啲免簽佢！畀啲顏色班外國人睇！！
再捉返幾個德國人做人質，到時肯定威到爆！！！

同八國聯軍打 之後港人迎難而上
班權貴仔女已經係哂外國無野輸

直頭斷交啦

建議取消晒歐盟各國免簽

取消EU免簽，引入非洲大黑腸比班港女含，林鄭今次贏到開巷

好打得打自己隻碟就得